[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [352] 兩點準時瘋狂抽 慕慕

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」舉辦公告
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。
‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
失落龍絆日舉辦期間
2019/05/27 14:00 ～ 2019/05/31 13:59

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

第一次開post失敗咗

升到連借角色嘅瑪納都無

我次次都臨急收肉金

收咗肉金 瑪納買到800石10次 好肉痛

我賣裝賣到全部得番100件

琴日爆30管都升唔到r11忍 好似晒咗咁

痛撚到波已射

啱啦 2點抽唔抽

抽

歐洲人

你講你呀

妹弓

食tea

第一刀就炒左

我琴日到依家都唔敢食野

noe妹我都唔做人喇 模擬左幾次都無事一上場就連炒兩次

用另一邊唔得咩

琴日食左粒提子就噴血

Heyhey is watching u

沖少少麥皮掂吞？

食粥

係咪要gut高屎忽比佢瞄撚準未

手殘

呀活茶餐

速刷 真火龍 要求係咪好高

笑笑不說話是咪真出漏兩刀

笑撚死

真 5成熟

想勝牙

CLS駁唔到

係

今晚如果冇收窄差距應該fail梗

幾時先再有錢雙倍
發覺我啲錢錢已經fing得七七八八連530都造唔到

係咪即刻自由出刀

換金龍射射佢啦

保30囉唔係點

用晒啲40石體all in雷鷹都唔跌seed
有啲要用龍晶突

用晒啲40石體all in雷鷹都唔跌seed
有啲想用龍晶突

冷靜

打任務好似有seed?

每個月都有任派5甩
有無咁急用呀

四金龍已經錢雙倍左

唔使拆武d錢就開始無用

嬲訓教

無晒任務鳥

有冇人帶小弟打場真火

人地課金按按下就突滿池卡龍
但金龍沒得抽阿 刷種又要時間
時間就是金錢 有錢人logic

no b

三貞打老泥真係得啖笑
會死的

突爆左都係多5千蚊一場

嬲巴

以為街場撞到嬲巴
睇嚟只係撞名

好L眼訓，星期一真係不宜返工

0646590 老泥-2

珍 應該星期一要改法定假

超人棄

未到2點冇人玩

遊戲太多

入未 6場

等等，開緊gam

刀都未試 .gun

龍肥緊要

世衞正式列打機成癮為疾病

molamola 準備向政府申請津貼

廁所冇位

3階尾王起碼卡半日

雖然唔係好穩但街場都可以4水槍過真火

S大大

咩配置？

之前有人貼咗條片
虛空武 王冠 背水 龍化

老泥係咪有bug 6場出兩張符
好在兩張都突滿咗 唔歐唔非

Thx 3大佬

.gun

火槍準備好了
我都有一張符

平均每場1000露

禾得粒seed

禾乜都無

打到唬哈未

點解會冇

咩黎

技 你要擺第2 打暴君龍用
應該差呢招

坦2水技

我藍技果招唔係咩
有一千石可以抽兩下

原來果招我有 紫色6lv

應該唔使抽 好似係叫唬哈 全隊減傷?
轉技能drop開加速睇下

要抽

轉技drop睇下加速完有冇先

兩下得藍色

抽完烏

召喚null巴

土豪玩法

5王無忍要嫖你地

平來諗住儲到1680抽金寵
冇曬了

好似都唔一定出

升好晒野 好似係
技都ready

啱啱入咗去換裝
好似差少少?

可以試下食料理
如果有

有情巴係咪3星忍
跟唔跟到條軸

終於出左刀正常
但我已經係失敗果刀用左克 有無workaround

有矛人curry小弟真火/老泥速刷

炒咗

法刀5王打到110幻係咪唔出好D

有buff過唔過到

計下3王差幾多分 差唔多就出 好似係

慕慕勁？
火紋火劍唔係仲勁啲咩？

跟唔到 而家打得130-140
仲試緊
好難玩

有無人救下我

GAY同唔GAY分別

試左狼克病可新年ue終於唔暴斃不過得110萬係咪唔好交等下周

應該得掛
諗住食料理可以慳返次加速姐

真火龍已經比人刷到48秒完場

慕慕變左真風3hit模組
原版慕慕係1+1+2
條片hit數1+1+1

性能廚or Gay佬可以再睇定d先

兩邊都係400-420萬分
咁我打5王了

你測到有軸就share
我下輪5王先出物刀

3王高60萬

上面有條LINK，23秒喳

24秒喎ching

咁等3王

蜘蛛俠感謝祭

我模擬有刀5王 auto 110萬物刀係咪唔好交等2王

物1定物2
咩配置

黑騎半自動好似幾好 但係晒咗病嬌

過到啦屌

今次慕慕pass

利申非gay

雨林 雨林

有病嬌應該係物1 我物2交左比4王炒左
狼病克可優全auto

點做到

佬開咗buff

有暴君龍捉

煮左3個出左個紫色

試左刀2王170 我等2王算

加油呀

虛空之種機率係咪調過黎 阿老尼出咁多

之前都話復刻家康係個陰謀
想大家all in用曬d石
龍絆日就出隻正野
搞到要課金

戰士應該主升邊幾招？
除左獅子必升 因為有個傳說棘盾用緊
另外兩招都係巨人同屹立同無畏

一陣2點要還

你要召喚小妹

ng sick
有打斷的就是好技能

冇抽到...冇摸你JJ

你個box好齊 3v3田忌賽馬好玩
反而1v1唔知點解好多人擺三坦加性忍比我下流偶像依莉亞充電性忍狂殺 兩日都打左100名

笑到

個ac唔是禾架喇 唔是禾個box

5代目巴士佬

巴士（車牌Peter)

盾呢

最常見

已經準備打海豹

你應該同我一樣無石抽慕慕 典算

save左
準備2:06 send出黎

連登仔: 我以為首抽必出SSR

一抽中左
未中既檢討下

巨人.橫掃.獅吼.荊棘.屹立.無畏
好似夠用

日初張卡突爆咗一張，有冇需要多一張？
另外想請教各位家康係咪用 傳渡世間的歌聲會好啲？

岩岩打完真風15秒完左場

好似無
係

幾時先改戰貸抽一下抽得20粒

感謝 再睇睇頭post 配卡先

留招嘲諷好d

仆街乜原來會用晒D帝國銅幣

缺金喎 銅幣2萬2

點先用得晒

平均升會唔夠

未試過

巴士大大好似帝國畢業? 夠平均啦

我印象中銅幣除左一開始換建築會唔夠之外 好似唔會唔夠架

一樣 未缺過銅

長期缺銀囉

開始缺金既話就唔會缺銀

咁點算, 係咪要打返中級帝國

新手先會唔夠用

繼續farm超

我都唔夠銅
唉 無晒石 無得抽慕 早知唔博暗龍

發咗個夢

咁搏唔搏到先
其實打真風都唔駛慕慕

一間抽到mumu就收手定射埋佢搏妹同蘭好呢

博唔到慕慕咁好J

真心 唔明你講緊乜

出野未呀

妹弓/劍蘭 fes

做到歐洲仲做唔做埋法老

歐條毛咩

等睇十連中晒3隻圖

準備10抽卷中晒

任課架喎

淨係課過自選 唔會課多過一隻ps4 game價

招群體減傷係咪唔洗 到左火山抽左一千石出左招藍色

可能要
火山120有機會用到

下個龍絆日先算
唔係以為自己歐洲人呀 課左都唔會中架
冰雞同家康就係最好例子

打老泥需要啲咩配置？

想典打

如要跟你哋啲 大佬們打呢

龍絆日長玩長有 抽完目標抽 清左個機率就留低每日一抽

人地都唔知你用咩角 點俾配置?

等我抽哂D單抽卷玩玩先

冰雞

有冰g就睇上個post #68

無就用短/劍整防燒武 片到佢死為止

貫穿武 龍藥 背水卡

睇到了 謝謝

一間要屌到慕慕大肚

50大抽都唔中就棄驚

即係50個10連?

寶寶神啊
請賜我歐力

寶寶唔妥力嚟

咁少

500抽黎

個個都rich

用肥婆做祭品召喚寶寶上身

我應該會3張單抽齊pool

咁你一定會失敗

屌 求下你好耐未中過好野

禾已經準備好等歐洲肥幫我抽

太陽好似未落山

留咗120石
希望抽到

聽日一定會好天既

你諗住抽咩GAME

禾感覺到禾個仔會好嘈

Pad

4星火奶應該用434定V534好D?

pad邊洗留，係咁送

兩個都ok
邊樣方便就整邊樣

唔該單抽卷俾我中

434 武器多招回復實際

禾棄咗先係咁送

你唔課老任點生存

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
慕慕我不能忘記你

合定534火槍做祭品

開隻黑弓比佢 等佢贏莊8500露

23秒真火真係好誇張。。。有無人試左？

你在何處 慕慕慕

30mb 準備好了

我冇 想要

所以慕慕咪跳槽去左真風lo

開2隻比noe

慕慕：不能只有我受傷害

慕慕啊

時間過得好慢

仲有13分鐘

其實慕慕係黑肉定白肉
波黑臉白

黑絲

黑絲質地打底

透視裝黎架嘛？

大師打少啲丁啦

報告司令，海豹們已列隊準備

波黑

已經淨好身等抽了

快啲2點

想做被選中既細路

我要嬴呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我準備好了！

S巴

我要慕慕呀！唔貪心淨係慕慕夠！

中!

唔夠十分鐘

大家準備好除褲未

中

希望龍肥日中love love

我願意用熊YEAH5萬甩唔中黎換我同其他人中曬

除褲除褲

想做被選中嘅Darling

咁仆街嘅你

想做慕慕SP

Noe妹我拎定位等你

吸啊啵啊啵

你賤嘴左幾個月依家話人仆街?

點解今次個個咁期待?
乜真係咁勁

寶寶你賣se嗰1500去咗邊
唔畀慕慕畀邊個

好毒呀

慕慕喎

我最多話你冇腳毛

係愛呀

慕慕慕！

勁唔勁唔係重點真風班友都畢晒業 隻角用黎打j架

最毒婦人心

今次都唔中就真棄驚

願主將寶寶歐力分比大家

30 石就想中

唔好啊

火屬角多到瀉 但都係要抽

拎慕慕打真水

得我做到

唔夠5分鐘

呢隻寵好勁？

要贏在起跑線

用咗兩次石先出嫁

唔知 但好型棍

真風又要俾一堆慕慕伏

14:06 抽先有效

傳說
小薯卡左係火山 個台妹唔夠輸出

咩樣架

求圖 未見過

同台妹玩

寶寶嬲左me

快啦快啦快啦快啦

唔夠60秒

到啦到啦

準備好未

30秒

準備做海豹

呢位ching申請單機

Cls勁到

一抽入魂

go

好霸氣

入！

要更新

一抽中左利維坦

中未?

唔中

禾都唔中

仲抽緊d單抽

單抽券全部150露

一抽

2大跳搞電，仲追唔追吓火弓好

金龍
黑鬼

慕慕都唔抽唔好同人講你玩龍絆

屌你老母

搞掂

仆你個街水劍

BLOCK晒

可以收山

Thanks for sharing

好型 玩坦都想抽番隻史詩玩

樓上單機啦

仆街 風槍 DLLM

好想分享喜悅

原本以為兩個都係男人黎

個心好痛...

係係

被寶寶講中

30抽冇

Show Blocked User - PlayerRC

多謝分享呀

DLLM,單抽中爛叔

12000石沉左
我想跳樓

5金新晉海豹王

你課左6000 唔好再課

單抽中埋你

全部都係露

目測好大

屌你 50抽 中光斧同暗弓 公平咩

想知勁唔勁先抽

留名睇大師又瘋狂曬

今個月課太多唔追啦等下次龍絆追返

屌你老母200抽中一堆露

嘩屌黑到嘔...

我應該都只係課多一單有就有，冇就算

得閒要做下運動哂太陽吸維他命D

黑到仆手， 乜撚6%

135抽中慕慕

咁易抽既

點解唔中

我屌任天堂同cy 老母

寶寶 你答我
點解我唔中

同我抽既野好似

有預感呢次又唔中了

多謝各位

歐洲人同我死出黎

比多隻金閃閃我，我要突爆佢

150抽已沉船

Bye

因為你未夠非

新榜單
慕慕應該A

轉至

Call me?

嘩...

嘩，diu

嘩

歐到

呢隻野必抽
利申:佛系玩家

for reference
150抽
mym 蘭叔 風槍 光劍 光補
mk龍 利維 cupid*3 貞德

59中

好憎歐洲人

劍聖程巴
真歐神

家康又必抽依隻又必抽

點解
未實測，唔知火劍同佢比邊個勁

我要屌你屎忽

屌上期家康抽左6千石為左4星斧

但乜撚都唔中

可以打J了

龍絆日特別難抽…

PlayerRC
#243380

可以繼續sh

真水三場7052111

強度L先左計右計

100抽啱啱好
其他全部垃圾

E巴我中左呀

暗弓

想喊,又係我唔中
點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嬲左 3隻波菜 我仲未有利維

火奶G級

一百抽 7龍 兩角

唔歐唔非

5彩

真係棄了

-2

30抽中左慕慕

牙肥都中左成兩隻

追火弓追到崩

老婆係拎黎錫

唔知講咩好

試左
唔會勁過火屬三巨頭

end

垃圾驚

呢隻主打變龍 火龍模組係全部龍最強
60%攻+火龍模組

因為最毒婦人心

差d就唔中

出彩槍心諗無死啦
仆你個街 風槍黎

再試

真風模黎
唔好再發夢啦

唔洗showhand了大家

孝感動寶
2萬甩加60單抽7張十連，終於
中齊未有既龍，加爛叔

150抽乜都唔中…

禾同noe妹一齊中咗

石油王 尊
80抽 6條龍兩隻角

報埋仇

歐肥

驚已del

係咁中5星角 但冇5星龍

好灰啊啊啊啊啊

突到第二隻cupid了

我應得架!!!!!!!!!!!!!!!

下個月要食谷種
外加無中慕慕

我係咪應該跳樓

收島風弓妹笑到最後

中左7,8隻角 龍得1條

咩退後，上前屌

忍唔住課一次龍晶包搏下
點知中左
成200抽都黎

CY爸爸十抽卷☺️

20抽中慕慕 但追到260抽都冇火弓
想哭

黑絲底衫好正 momo fgo csor
一定好臭 好大陣味

隻野D技好型...射lazer

見到槍開心左一秒

報哂仇

Li 祭品

有冇人見過s巴
好擔心禾大佬

Same

屌你老母
100 抽得兩彩 仲要一舊樣- 木槍=8500露

課金G持CY爸爸先,要買金卷黎升野

轉咗支援喇喎

火弓都無pick up

話你ON9怕你嬲

老屎忽都照扑

寶寶比啲歐力我

弓妹高火力+EX高速SP化
尊高火力+EX全隊火力up
火劍support技+打真龍全隊朱古力效果

慕慕自肥變龍真風模組

啊啊啊啊啊啊啊 點解唔中

你乜水?

條短褲仔

做咩咁睇唔開

so小氣

好明顯低褲仔

我扑哂一堆名平時未見過

係咪得我未抽中追到200了

屌你老母109抽 0中 龍絆角

忍唔到手又課幾舊

成個po淨係見到熊爺sbra正唔正常

已經堆到8點5％ 天台等緊我

下次龍肥日再見

正常，多謝十扑

抽唔刀

好撚淫
幾時出EVENT要用火角
我迫不及待好想玩玩了

正常 其他都係歐洲人

吓
我冇中

諗住高機率中彩，自己又冇乜野，可以博一博呀嘛

我30個大跳呀,應得架

要平常心 我都單吊火弓

銀行再call 你未

收皮啦

所以尊係咪收得皮

我非到仆街都仆我

西遊

課到銀行停左我張卡 算喇冷靜下

點算ho

想棄
放AC

包火紋AC

賣acc

屍橫片野

Sh下個龍肥日再戰

哥就是成功的例子

我角色都重係得97位，好明顯你班歐洲撚

整定火槍，留二百抽
中十五萬露
Cy我屌你老母比狗屌

淘寶$100 你個無慕慕 大約$50

大你一套家康同性誕克乜野

彈藥多既人會贏

本多終勝

所以用火劍定火槍

中左PICK UP就收手啦,2個月一次,實有機會囉

教練話三巨頭地位不變
我最多唔打丁架啫
尊尊大大力

光屬 萬聖槍定馬戲團槍勁D

100抽
包左 31張單抽劵
一張十跳

今晚打真風 S巴可唔可以拎慕慕carry我
自己抽唔中都想睇下

跳隻弓 水弓 屌

中隻槍 水槍 屌

想抽妹弓係咪好無大志

諗返都on9
明明可以彩石keep住3萬幾，宜家得返幾千

屌你老母仲講

課多2甩金剛晶俾熊yeah先,要多謝佢今日既付出

早知唔抽

嬲你了

冇就係要安慰自己，我明

真水 726 6281

我火紋夠係
30抽出左2隻
最後個隻要抽多300抽

抽到你破產

精神勝利同埋真風都唔會點打

-3

Ok 下個龍肥日再戰

放account 110角 齊5屬滿突60%龍 高進度 除真龍外滿建 意窟

手殘打真風都係用返妹弓
MOMO收返埋

單講性能 唔講好唔好丁
火劍 火槍EX目前都沒用=打和
一技兩者都係自肥=打和
二技火劍support力高 裝巧克力開場會食大傷害仲可以射兩次

火劍變到火狗 高DPS
火槍變真風模慕慕

整體上真係慕慕輸

窟

依個真

我用開世界第一先話想轉

中肯

奶野，無曬石抽西遊記
希望唔勁唔靚同埋係男人
咁就唔洗抽

殺呀

西遊唔似限 唔急抽

真水-2真水-2

中左幾多龍先 中得多龍黎突破唔蝕

有無人收ac

重諗住轉用慕慕

真風模真係仆街

-1

賣acc有意pm

我呢次都中返無乜用既爛叔,岩岩課完3次318,仲要2萬5開始儲到2個月後

西遊出gg精

中咗8條龍，角色唔計慕慕多咗3隻

遊戲太多
唔玩龍肥了

而家8點5％ 我想射到佢出但係已經無哂石

$50收ACC 10龍10人以上 最少兩限

愛你哦

寶寶又勝

貼出黎睇下 放幾多

有冇人挑戰火槍打真火
抗燒

1001

又返去儲石

抽左11張單抽劵中左隻5星暗龍,好過乜都冇

依張同意

衝呀，仆你個街

岩岩先你乜水完我

中左拍祖祖,可以支援下noe妹了

慘到要逐個角色睇劇情R石

但我同唔到d無慕慕既人做朋友

我都抽中了

咩咩黎？

好吋

開黎見我

我都考慮緊

我都試過

課啦

我呢次都中左熊yeah,拍祖祖,御建雷,希莫鳥,加樓羅,中齊曬之前無抽果d龍

有new

試多幾次
其實肯滑動都ok
佢第三hit發生個判定快過真風
只係你唔滑動既話 第三下個硬直係真風咁慢慢落地cls

之後就真係輸個二技

打風帝超 得我唔係用慕慕

983 2486-1

我104 無慕慕
揀9隻換隻慕慕比我ok？

50抽得一隻8千袋

我射左8000石10幾卷1張10抽加三個月包
一個new都無 係一個new都無 love唔出暗老夫唔出

扑咗 我抽咁多下得一隻new

屌我仲要開環黎拎劇情

RIP

2個月後再戰

中咗巧多嘢 唔歐唔非

早知比你幫我抽

今晚先慢慢欣賞慕慕既劇情

仲有2個月包之前課落無計

我老夫抽到滿破左

抽埋暗劍就齊4星 感到歐

完全封鎖

仲未中到老夫

農胖黎乜課架...農就得

扑左

抽唔中 打日任跌左張天才落黎

中5中木木

扑咗幾件真•海豹 決定唔再解封

珍
呢次唔歐唔非,收貨鳥

真係唔會再課黎抽抽 最多買下jgj破龍
但我連隻love都未有 應該要等多半年超得超出黎

扑左好多個4個字

D運又用晒

禾allin 晒仲拍埋片自己欣賞

水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍水槍

你估個個都好似你咁天生歐洲人咩
法國d歐洲人一抽中就好串...

中2條

老夫係邊隻

Ok 聖誕光槍，徳川

波菜冬

我無性槍

得個睇字

吾巧扑禾

869 5797-2

慘得過我要借你嗰隻黎睇

珍 幾幻石得一隻new

牙肥幾多抽先中慕慕?

屌 我抽左4隻老夫都未中利維

有冇3Dmodel睇 想丁下

下個月可選擇性突爆老泥
但突爆咗就唔想再見到佢

冇數

去戰友度咪有得睇

幾時打珍水

抽唔中就算...
我好多都冇
上次冰G追左我300抽心都灰埋

我今次都係諗住抽一次補底唔中就算

不過我EVENT HELL冇打
真龍又淨係打真風...

諗起li個乜鳩撚屌 貓奴
我射無償石落海 都可以爽到下個龍胖日呀
Dklm

支援係世界第一

中左兩條光龍同新角
但已經無曬石

3點？

唔勁咩,岩岩打場街場2隻慕慕1隻尊
亂打都見唔到圖邊龍捲風

利申:ME係4星火補

課哂月包都唔中

我無水角同五星龍

巧,仲同熊yeah升緊好感度

有冇真火？想打9慕慕

禾中毒龍做得jerjer

三抽中好撚爽

放隊友都叫有用既
一技可以R下龍化

一場真火 打9慕慕

做乜走晒 仲爭一箱

唔想見到佢

慕慕用咩卡好

20秒

3031587

幾時有得刷閪水

我都中左,不過無曬金剛晶了

How

依家沒冰雞唔俾入真火
好似係

點樣20秒打真火

一隻龍絆日角都冇

24秒
4捨5入咪20秒

課晒$618未?

算 唔打

我要夜啲

雖然抽唔到慕慕 但二十抽有新龍新角 算係咁

唔記得升滿左熊yeah會多粒碎換金剛晶,浪費左318

上水符魔未

寶寶我得了

謝curry

啱啱比noe妹笑禾冇水晶升慕慕

等我1分鐘

空倉

冇曬料

真水 882 3741 牙肥入

教練係咪都真畢業咗唔再打真火

做乜整暗弓

附左

10萬石抽到得返7萬幾, 加多24張免費都仲未抽到

中左

未
你好彩

好彩無課金去抽

抽到無曬先呻

10萬石

-2~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

未 我好懶既

真
一街都慕慕
太濫了

無曬人挽失落的龍胖

一齊刷20秒真火

開到嘔 0隻
唉 養生玩住等哈利波特go

矛人,牙肥咁典算,開街?

真水882 3741-2

等緊你同牙肥開完真水箱捉佢陪我真火

風法有無位？

我係唔會中計既

兩個月後咪又係出返黎
留返D石等泳裝仲好, 有賭未為輸

街場啲人好ON9

未有虛空534
得530

你唔係用火短打真風嫁咩

冇料升暗弓

你其他fes角抽齊未

直線晒慕慕
Bye

暫時都係程巴最歐
十抽中晒慕慕同爛叔

哈
信用卡被拒

屍橫遍野

真 棄驚 屌

應該白到黑咁排

岩岩同牙肥食野收到風

屌. 見到彩槍以為會中啦. 點撚知係水槍

返去玩TT2了
Noe仔打真火叫我

恭喜

求list

g錯了
分享喜悅是好文化

抽左萬5石 + 50 free抽都唔中
雖然平均每抽都有1-2 隻5星

你課左幾多

廢到,想組過

即係G大佬__左啦

你都係遍黑人啵

10抽券加40抽 就冇石

左至右
姊弓 妹弓 拉拉 暗弓

45攻龍嫌LOVE細佬

163 6405 真水2場

我發現呢幾個月課金個marginal benifit愈黎愈低

隻爛叔拖慢左成分鐘

-2~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

+1

SH左幾多石?

我想問下 暗老夫係咪指5星血攻20暗龍？

個pool抽中，係咪無用 自己得隻4星突滿暗龍亦抽唔中荔枝

唔想知

無人照開街,不過見到太廢就開過

街場個細佬啲水牢又係唔知點

B完未

Law of diminishing return

過左大欖我入黎補

好撚彩我睇住黎放,唔係佢收左皮了

Econ撚

冇龍絆女角不如唔好玩...

失落日

屌,搞笑咩

勁撚ON9

我都有隊斧頭女

開箱日係特別多ON9

419 5108

唔係全5星唔夠純

個acc就黎變gay絆

未玩過街場咩你地...
10場有9場on 9

抽埋都唔中咁典算
真係賣acc

最慘係,我回左體包,要依家打

垃圾game 一抽都中

抽唔中你仲有EMAIL呀

練緊啦，大把野要練

屌你咩

熊巴抽左未

改名做單機俠

下次出就唔係pu慕慕
唔係咁易嫁師傅

Bug jor?

冇咗波波

真 嬲 左

彈曬?

我都係

牙婆你開,禾好似黑仔

萬5石抽到冇曬都唔中

其實隻野勁？
純粹鍾意用槍

法國忍手儲石真係好重要，上次普池+今次龍肥好撚多餘咁射咗300抽，如果留黎抽下次限pool一定好洗好用

真水
742 6643

尼個pool應該易抽喎 齋一隻機率up

龍絆真女主角
唔抽點得

龍胖日D 角之後有冇得再抽

有
2個月後

但冇pick up
好似我咁冇pick up追火弓就on99嫁啦

未
對上兩次都無乜點抽

有
機率會降到同其他普池角一樣

點解龍化要龍化返緋龍

咁易抽都冇咩挑戰性

想問大家整邊把槍俾慕慕用？有3把5星槍

屌,條龍頂住,走唔入個波

SIU4

寶寶爽到唔識打真水了

星沙53攻技 有其他選擇咩？

碌左勁多野,入唔到去

補左火弓算了
火槍無緣

普通個把都OK 有範圍傷

屌玩撚完

想拆左把530火弓整打真風個把

Hea住玩反而中曬啲角色返黎
以前為左追隻萬聖光槍洗左2000千先中

26次單抽中左慕慕，
仲有27次10連，
想要妹弓同利維坦
今次all in?

利維坦等超得...

唔會 我今次中返上次隻風劍

我都中火弓
要中就會中

300抽冇...
止蝕離場
下次限先再玩

超得係咩？

自選一隻非限角/龍

熊yeah有愛就去,唔係好難搞,弓妹而家唔知點中返

扑咗巧多人

掉多幾千石睇下點
儲咁耐石都係為左咁抽
不過都唔會有乜祈望架喇

慕慕個劇情真係cls

唔推薦
除非你要露

自從抆走左護符 五星反而難中左 點解?

因為你唔係歐洲人

我理性玩家
火屬隊未弱到唔抽唔得
我上次妹弓抽幾下搏下就算 冇屙煙
寧願等下次限補強其他屬隊
今次300抽已經好多
唔想課落去 要儲錢

巴打非洲出世

比寶寶謀殺左次
佢既計算角度好完美

嘿嘿有野問你地

300抽都唔中 加多50抽試下啦
單一隻up 無咩理由中曬其他

輸左？

少年你太年輕了

未抆果時平均30抽中五星 宜家去到50抽先有

似要用腦?
聽日出

我冇腦

救命

有冇人帶我真水
一場都未贏過

佬啊啊啊啊

150抽十幾隻彩全歪 老母閪

頭先課到信用卡禁用都唔中

@有情 @Alex 附左魔未？

典搞好

pick完都係得嗰0.5%

唔掂喎寶寶
你係咁死點跟

條仆街我行落,佢又跟過黎

早知唔跳

牙肥我去街場算,唔想伏你

仲未興奮完？

打咩打成咁牙

真水

13000石 34單抽 4個十連 唔見毛毛

穆穆仲抽唔抽好？

佢抽完慕慕太興奮係咁死

慕慕打真風1技儲唔到龍化條係bug定正常

儲到 要搵一搵梁國雄睇

有真火週箱嗎

痴線架喎果兩條友

d街人咁撚樣,打唔撚到架喎

爭一場咋

有冇人一場真水

輕取真風

noe妹求入

係度等人好過晒時間

屌

Codecode

寶寶開住先OK？

岩岩街場未紅圈都儲左30%左右 係幾快

173 5414

差牙肥

巧多人 牙肥你上

抽撚左230抽先中慕慕

啱啱抽多Q乜都冇 SH了

真風街場D人都打到PET C咁
你地真水街場咪仲難打...

s巴把把武都534,典來咁多鋼

有咩取唔到真風

10000 石
慕慕? 毛都無條

冇裝龍化？

多謝,好攰,去訓晏教了

sor

200抽0慕慕

但都幾多5星其實
我300抽都少佢一半差唔多

諗住順手追妹弓
今日追唔到 唔追了

唔知水龍會唔會都人化

我俾街人雷到第一轉唔敢變
頭先打好多場第2次落雨未回龍

我同你個數差唔多,好似得6次角,3尊1爛2風法

中唔到毛毛咩都假

你需要我隻爛叔
唔好再B害爛叔了

街場真水好智障

中返上次龍肥角真係好屈
程巴十抽入面 慕慕加爛叔
咩運氣黎
有機會我都想中返妹弓

正太光龍 暗龍老豆

果啲人真係要驗智商
出泡後出追擊波
隻女僕都可以比水噴中
仲要2場都係咁

點解光龍係正太

慕慕係真火化身？

我用三藏 都係火槍黎

打孫悟空

冇打主線?

正，又可以抽新角

難怪只可以變真火龍

佢好似男仔 我最鍾意可愛嘅男孩子

SH了...

想報驚了

點解悟空係風屬

快點,快點強姦我

抽五中木木只好轉基

唔記得了

如果係孫悟空龍咪好

第時會唔會出埋戰國 三國啲人

因為要出俾慕慕打...

出刁大大

有白龍 出座騎

由異界黎, 任佢UP

侵侵訪日 借機出合作

係龍絆打呂布

第6條龍都未出

搞搞下真係會出公子合作

正路啦
咁多驚都會出依d系列
出北歐、希臘、埃圾神都仲得

係龍絆打小熊維尼

勸世文黎睇完唔想課黎抽

揀陣營 中美大戰

痴住黎打都唔明點會中到

打夢魘

咪做緊石像幫你召喚lo

我出晒三刀了

為左追妹弓?

夜神月今天怎麼晚打

咁強國一定會封殺隻驚
一封殺就上神枱

我要打佢，成日300露

老泥掉俾慕慕用岩曬,唔洗用佢招垃圾技

龍胖完全唔洗靠大陸 有巴哈

係
本身抽完慕慕都仲有幾千石

摸佢雞雞噴晒d露

木山心突爆佢
但之後真係唔想再見到佢出嚟

妹弓把聲巧巧聽

好佛好佛 課一單

C9

打真風我成日輸左聽佢叫

好fuck好fuck

唔歐唔非
中咗好多龍

我段抽嘢片錄咗成8分鐘

有無得睇

加油我覺得尼隻要追，始終是大波妹

頭先第一野十抽券比隻基佬刀我差啲掟電話

基佬刀係邊隻

...光個隻吧?

24大抽得8龍3人係咪好差

我好似差唔多

唔上yt?

係 ⋯⋯夏迪 個樣望到都反胃

好慢

想睇

咁你要等禾一陣

400幾抽有兩次阿叔兩次妹妹
就係冇慕慕
搵銀行搞搞張卡先

幾點真火

ol仲抽？

做咩咁睇唔開...

有邊個4字玩家可以解扑

我想歪中8000袋
但唔中

見到慕慕我個心好痛
已經冇追過妹妹同叔叔

屌300抽先中
成個pool每個角色都中左，都係未出
要課多2pack先中
真係痴q線

想問下依家係咪冇得課每月禮包？

me

睇到心都痛埋

有無tg gp ar請問

你心痛我定自己心仔痛

心痛抽個個
好似我上次抽冰G咁抽到冇晒感覺係咁SKIP

你次次都兩彩咁制

Pm me

我啱啱睇番我係06分中

我冇cap圖曬唔到

你睇唔睇到#969

慕慕3D靚過其他角好想抽呀

贏咗個動作同槍角唔一樣

真女主

my wifi

慕慕可以打真龍？

真風

抽啦

火系全部角都打到真風

龍絆女主角都冇點玩呀

真風好慘 又多隻角SM
雖然真火都唔好得去邊

放心,真風會係街場SM好多人

想星期三教訓雷雞

真風可以禁槍了

今日啲精比晒慕慕

公告講會改
但暫時好似得慕慕唔同?

雷雞掛機都過啦

有無圖

yes!
追多20抽中左啦

唔洗等下次

我想睇木木個動作

幾型